給五毛(原曲：義勇軍進行曲)

你們！只願做奴隸的人們！
把我們的抗爭，說成荒謬沒有可能！
香港人民上街，把不可能當真，
每個人被迫着發出最後的吼聲。

除了，吃飯、拉撒！
五毛還會甚麼？
成為暴政的幫兇，該死！
該死！該死！死！

邊間教會啊ching?

好撚難聽